將軍澳線有個阿嬸舉住兩個牌

搭將軍澳綫，一上車見到有個嬸嬸舉住呢兩個牌
即刻眼濕濕
多謝你

香港人加油
8月5日 全民三罷

好波

多謝你姨姨好人一生平安